連photo係圖片咁簡單都唔識嘅人應該驅逐出境

屌你老母啲新移民
成世人不思進取 得過且過

周街都英文指示同標記
唔係要你好叻，唔識講都唔緊要
但menu toilet photo lunch
咁撚簡單都唔識嘅話 香港真係唔啱你住

唔識就學 認個字有幾難
講緊係你長遠幾十年都想喺度生活
下下伸手黨問人呢個字係咩 喂埋你食好無！
你唔煩人地都煩啦

香港放啲蝗狗落嚟已經無移民試 對你無要求
但做人可唔可以唔好咁不思進取
學多兩個生字 方便日常生活都懶 死撚咗去啦

photo係相
picture先係圖片

樓主幾時出境?

秒撚左

on9

好 等我犧牲自己
同啲蝗一齊攬炒出境

樓豬

屌你 樓卜

樓主差d搞到我以為自己一直很黎都搞錯

pics

對唔住

Photo 可以係picture
但picture 唔一定係photo

做好自己先笑人做得差啦
依家好多香港人質素麻麻但又不思進取
叨住真正高質嗰班香港人嘅光，用嚟幫自己打飛機，自己反而其實就係拖累緊佢哋
默默耕耘，努力啲成為嗰班高質嘅，笑人都可以笑得大聲啲啦

一時打錯啫
唔係想踩高人哋抬高自己
而係啲大陸人既然要喺香港生活 識得呢啲咁簡單嘅字其實係必須 唔通靠問人問足幾十年咩

你係打錯定理解錯呀？

所以係image

仲死撐

666666666666666666666666
快撚手1啦

問題係香港d蝗係低質蝗

向前望啦
仲有大把人需要超越㗎

根本就唔洗
幾十年後洗完血
唔會再有人用港式英語
更何況正宗日常英語